對於一些冇困難時選擇做忍者

對於一些冇困難時選擇做忍者，而只是有困難時才現身的人，我會選擇跟你們的做法剛剛相反，當你有困難時我會做番忍者。

nike!

nike大大

child登仲有幾多人識佢?